# Lesson7Tasks

задача 1

Написать прямой и реверсивный итератор для списка со ступенчатым увеличением размера



задача 2

реализовать в списке методы

boolean every(Predicate<T> p) - возвращает true если все элементы списка соответствуют условию
boolean some(Predi